一人一野男/女朋友唔聽話既野

有冇人同自己男/女朋友講好左唔好做啲嘜
然後轉個頭佢就走左做？

叫佢唔好錫隻狗
係都要錫

唔好咁愛我

唔好比帽我戴

唔愛佢就分手喇

帽唔怕戴
最緊要除得快

唔用⋯⋯⋯

推下

唔好比我知有帽戴